港女之選 二揀一 黃淑蔓 曾樂彤

唔準話雞
唔準y not both

黃淑儀 個fd 黃淑蔓
旦家 曾樂彤

圖呢？你估個個都識呢兩隻架？
可唔可以方便一下連登仔，唔洗下下都google

第一日上連登？
不嬲都要講幾頁先有圖㗎喇

曾樂曈啦

樣靚腳超正

完美獨立生長小下巴

講腳 曾樂彤白滑d

講樣 黃淑儀 甜d

聽講2個都係爛蒲臭四格 （舊同學講）

黃淑蔓 黑絲好正

圖都無，開黎托？

黃淑蔓正好多 勁想奶

黃淑蔓但我老母有一日問我黃淑蔓有冇廿尾

純文字討論

許靖韻

曾樂彤話佢live首太陽蛋冇咪咀
會出MV證明
依家等左兩年都未聽到

認 其實
黃淑儀有冇整容

睇路呀 連燈有好多旦公司 冤枉大姐 打手

GIGI姐甜
你真識食.GIF

黃淑蔓00後
19歲咋屌你

曾樂彤幾碎？

黃淑蔓除左黑左D之外幾正

一般貨色.jpg

25歲

兩個都不了

老

旦記嘅粉絲都唔鍾意佢

前蛋記粉絲